［鐵路撚］偷睇隔離左右打msg

大家搭地鐵果時，見到隔雖打message ，會唔會睇睇？

頭先搭地鐵，睇到有個女仔不停用whatsapp telegram WeChat 同班兵係到吹水，好鬼忙

客黎架 唔通唔覆?